中方代美澄稱不會派無人機轟炸島礁? 日擬派自護軍駐台北?香港台灣已進入准戰爭狀態? 2020-11-1

無人機一向都係攞嚟斬首
要炸緊係派B52 同試電磁炮

台灣都係盡快研發自己既軍事裝備啦
萬一美國左派上任保唔到真係係咁先

咁易 中共就一早研發到啦
點追都追唔到

但美帝漏少少已經夠領先中共
睇下以色列點食住有俄後台既巴基斯坦

轟炸師